［集思廣益］有冇幾句針對警暴同黨鐵 嘅簡單英語口號

最好簡短
一聽就明

我先
Fuck Police Brutality

fuck the popo
fuck mtr
FUCK CCP！！！

想睇下有冇啲針對性啲
冇咁憤世feel

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告